老人院高登 叫你地 跪求你地返去啦 唔係個壇執架啦

仲唔返去？
人地已經bam撚到得返5毛